Kobe 一死引左好多港豬出黎

義士過左生當乜事都冇發生
Kobe一死就沖曬出黎

Btw rip kobe

Michael Jackson 死左都係突然多左好多FAN屎

美國球員>>>>>>>>>>>>>>>香港義士

Kobe條命係命 義士條命唔是命

對佢地黎講只不過係心裏嘅一條蟲

#送殯黨

Kobe RIP

好多港豬負評

佢地有理過啲義士咩 豬系

日日響IG 連登提就無事，即放

Kobe條命係唔係命 義士條命先係命
唔可以大家都係命 一定要得一邊

係啊 香港人死左就隻字不提
對啲港豬黎講佢哋應該唔係一條命

見到fb有手足屌班港豬反被港豬屌返掉頭
佢地真係食撚屎
香港人係抵屌既 自己既野唔關心去關心人地既野

你係連登叫下就叫有理過架啦
打句支持醫護罷工

咁外國人都唔使關心香港嘅

勿分化 拉

依家係港豬分化緊手足條命

提少一日好似會世界末日
講撚到你地日日都有提 無時無刻都有提
完全冇講過義士之外嘅其他野咁
義士死咗係好慘 kobe死咗都一樣
有咩好分

樓g心胸狹窄眼光短淺

提一兩日都要屌

香港死左咁多人都冇個黑鬼咁多po
為左呢班垃圾抗爭真係搞笑

樓主 走呀 我擋住先
呢到啲大顛㗎

FB一大班港豬RIP緊個球星 屌佢老味